馬會又派錢

諗唔到客隊點輸

美麗傳成 馬王點會輸

燈到2:0